想買sony rx100m4

請教下大家
想主要拎黎影下物件同自拍
有時可能影下風景或者錄下影
呢部o唔ok？因為想買部夠輕身for隨身帶同影相都靚既機
或者有無其他機推介

求指教

Lm 之前諗住買二手m3

richo gr

search過呢部好多人話好易壞

同埋呢部機自拍/影人如何

search左下見到GR ll好似好吸引
星期一去試下機

我都想買m4
但同m3個分別係咪淨係多左4k拍片？

上網見到幅對比圖

我幾年前買冇乜大問題
影風景多
但見人影人都幾靚
開機快 又細部 旅行幾好

但自拍既話似乎sony果部有得反轉mon好用d

唔該巴打

如果唔多用4k，可以考慮canon g7x mark 2
24-100mm，zoom 遠過rx100m4

要遠Zoom呀？Rx10m2啦

其實自拍嘅話，電話係最正㗎啦

謝，會考慮一下

如果無室外光/光線唔夠電話自拍好唔靚
利申：iphone se

唔洗拍slo mo同4k既話 m3已經夠
個價都差成千幾蚊
同埋而家m3同m4都一樣有coupon同電送

M4 4k得5分鐘 同冇用冇分別

請問如果影夜景呢部同canon g7x mark2 相比邊部好？
或者有好推薦？

自拍反 mon 後自動 轉3秒倒數模式

影人 就 有時太過真實，同埋 white balance 有 d 黃，要調下